嘿咻血流不止求助父親 少女害男友挨告傷害

新北一名17歲少女透過網路認識張姓男友，今年1月發生性關係後，下體莫名血流不止，求助爸爸，反害男友吃傷害官司，今天才獲不起訴處分。

據了解，少女今年1月在張男住處與其發生2次性關係，事後因血流不止向父親求助，未料父親得知後相當氣憤。

少女父親因少女已經17歲，告不成妨害性自主罪，因此以法定代理人身分提傷害告訴；張男到案後坦承和少女發生性關係，但否認有傷害對方意思，而少女也替他做證，表明沒有提告意願。全案最後因少女具狀撤告，今天不起訴處分。

其實唔洗紅字大家都會估到地方